其實點解大家咁憎cityu?

想知

因為連city都入唔到,所以要恥笑佢地shitty仔,好似係

有名你叫shitty 利申:shitty

其實係咪唔抵得city多靚仔靚女？
利申：bu,成日過city canteen 睇女

City成班mk
鐘意bu d文青女多d
利申bu

shitty仔果然零舍厚面皮

文青女好撚麻煩 mk妹簡簡單單正d

ching what u?

因為入唔到U 但又唔夠疆笑三大 所以退而求其次跟風笑shitty

我識3大d fd好少會笑city

三大仔

勁

其實讀3大唔係神科既話都係濕9 degree姐

佢哋直頭無視咗shitty嘅存在

所以讀大學最好就揀專業學科

不過3大普通科都完殺shitty gbus

收分低過lingu

係咪即係三大仔一定可以笑鳩shitty仔
shitty果然係垃圾, 甘心被恥笑

邊科？

engine算唔算專業？

樓主真係咁撚天真信上面offer女神講既野 假膠一名 無人應佢就自然收皮架啦

除左law全部